趕飛機做手術

我想問，我明天要一早飛去外地做手術(一定要早上8點前飛機)，現在無飛機了，航空公司來電話最快下午3點先安排到座位。已說明趕飛機，但航空公司都沒辦法，現在感覺好無助。請問還有什麼辦法?

你以為今日真係贏咗？

去深圳飛

我輸左，唉

自己諗下點解啊媽生到你咁on9

入院證明 機票 冇就收皮

已check過澳門同深圳，趕唔切

照出機場 到時我地會和你飛

第一次開貼就問趕飛機？

點解係到問呢？

唔知你真定假膠 早日康復

叫習近平幫你安排專機

做咩手術？可唔可以改期？

你死得未先？未死得，就聽日去機場坐到有得飛先走囉

深圳人民醫院

好明顯係假

Show Blocked User - 小麥蛙

香港停咁咪去深圳飛囉
咁撚大個新手帳號玩呢啲。

游水去囉

開新acc第一個Post 問呢D野 Block得

冇錯

飛去邊呀？

聽日做手術, 買聽日既機票
咁大件事買早兩日係常識
有無塞機場你都有趕唔切既風險

唔信你大可以唔留言，請過主

做咩唔答？

P 牌仔 ，即係唔係急症啦，如果急症就去香港醫院喇，講完！

「不推文回覆」

甩左個p牌就飛到

請善用起底功能
第一個post就咁?

冇證據我地都唔會幫你 請過主

用不推文回覆 再block柒隻三毛畜生

死L左佢，放低隻眼

你都幾得意喎....呢D野問航空公司/機管局丫麻...問連登？..
睇你個款都係個腦 要做手術喇.....都好緊急果隻....你都係香港做啦....

善用起底功能+不推文回覆

So sorry

但無辦法

有咩你鬧林鄭

請善用不推文功能

不推文回覆
Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

所以話P牌狗呢

[賽後檢討] 抗爭者進化史

大話都唔識講
邊位咁撚勁要你飛去做
睇得太多電視啦你個撚屌

手術咁重要唔早兩日飛？

屌，咁你收皮啦。你post出黎，眾籌幫你都仲得。鳩吹我祝你死全家

祝你真患絕症
再祝你早日康復

已block

有其他醫生幫你做

Bye bye

不推文回覆呀

你咁大個人唔識預早去到目的地先架咩？老細咩咁教你咩

無咁教你咩*

露底了

翻支那做啦

入院證明
機票
有齊呢兩樣我幫你屌d人唔好塞畀你飛

ac新撚到呢
又黎趕去醫院見親人最後一面 宜家玩唔到呢D架啦傻仔

冇圖你話李嘉誠等你去美國簽紙做佢契仔都得㗎啦

好撚好笑
係度打可憐牌??
你POST左真係有張機票同手術証明既成個連登眾籌私人飛機俾你又點話

希望樓主手術失敗

有病唔番大陸做手術，依靠外國勢力，其心可誅

可以包架私人飛機去或者可以叫SOS 幫你安排

冇咁多錢就唔好去外國做手術
有錢就包架私人飛機飛
垃圾

航空公司來電話

屌 出賣晒你啦支那仔

簡轉繁就以為自己香港人咩

證據都無, 信你真係on撚99

樓主個目的想人cap佢個post去俾on9藍絲睇姐

原來p 牌仔已經去到30萬 連尼住做嘢未

分化煙幕來了

請善用不推文回覆

廣州

屌你老母呃人可唔可以俾少少誠意？

真心無腦先做到你地，睇民賤聯就知，成班低智生物

閻王要你_ _ _

入院證明 機票 冇就收皮

冇的話，祝你快D死，三毛！

搵愛康健

有咩手術香港做會做得無咁好？整容？

麻煩你都過主

[緊急分析]法！不！責！眾！

返大陸醫

有咩手術急得嚟仲可以係連登出 post 同埋去外國做
請指教

打字打撚到成個大陸仔咁 建議你番大陸做手術

入黎開post唔跟規矩
唔出證明 又p牌 又第一post
你有咩野令到我地信你？

唔係市民宣佈停飛 問返有關既stakeholder

屌 五毛都唔比d 戲 臨演都係演員

係唔俾你飛呀 p牌仔 出黎9up 2句就要人信呀?

P牌揮手

香港無醫院？飛返大陸醫呀？

哦～做手術咋嘛？
仲以為趕住坐飛機去律敦治生仔

坐私人飛機

咁有錢去外國做手術，不如畀多少少錢坐私人飛機

p牌問，無details.
3毛alert.

去邊?咩手術?
呢個地球有咩手術香港做唔到?

no need fact check blocked

咁撚低莊既手法就算鳩數啦你
自己打撚完篇野都唔好意思收果5毫子啦下嗎 屌你老味

落地唔可以即刻做手術架五毛

關我撚事

你拿拿臨死撚左去啦仆街

咁屎既屎橋都俾你諗到
俾個叻俾五毛樓主

入院證明同機票呢？
唔放出黎點幫你
唔係好撚趕架咩？

又黎呢d大肚婆生唔到仔既idea

咩都冇我話黑警揸坦克碌死曬示威者都得啦

可能樓主已投胎了

唔好推呢d垃圾post

咩病，目的地乜資料都無。

起碼都買個舊AC先開PO啦
有冇職業道德架你?

既然有急病，又做乜咁趕，唔預鬆D時間，你講到而家一落機就要即刻做，係咪飛首爾整個鼻

包皮香港都有得割

希望你快d死

假膠

幾廿歲人仲依賴交通工具正垃圾, 死左佢一了百了仲好啦

點解3毛啲橋咁撚屎嘅
14年個陣見有白車又話阻人去醫院
都唔撚識進步

來咩電話阿支那狗

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

收皮啦P牌仔

甘你要多謝賤俄啦！

今年黑警阻人入
用唔到呢招

問下林鄭點算啦

算吧喇，P牌仔

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

大陸大把機場，你唔想同啲大陸L和你飛?

點解呢個西POST都上到熱門

認真答你，高鐵北上
一定有間機場去到啦？

因為連登仔專推對家D on9 post
冇眼睇

我係男

Book左聽日西貢飛去瑪嘉烈生仔
驚機場塞車 點算

香港夏天打風好平常

註冊日期: 8/8/2019
第一個post就已經係咁撚樣，可以扑得

冇證明
你話你去生仔都冇人信

想問下樓主要做咩手術?

咁即係個天都要你死

屌你老母

返中蟈驗下個腦先

口吻咁似香討

識唔識游水？
送塊浮板比你浮翻支那囉死五毛

係死就快

唔緊要，大家陪你一齊去機場
United we stand

請問你咩病

你唔提供證物大可以唔洗講落去，請過主

坐高鐵番大陸醫

律敦治醫院產房.jpg

命運, 時機問題.............
完

變性無急切性
可以等等

P牌
得一個post
揾鬼信

有嘅話我幫佢過澳門坐私人飛機走

而家去

0/10

手足 國家唔會忘記你 多謝你為國捐驅

又玩大肚婆過唔到海呀?
2019年喇 收皮啦

show證明同機票 嘅話 可以幫你安排飛機！

返深圳醫啦

醫撚左個腦先

要飛去邊個地方做手術？
大概係咩手術？

由大肚婆去唔到律敦治，進化為搭唔到飛機去外國做手術

一嘢收佢皮，好野

咁冇計，個天注定要你死，準備身後事啦

p牌狗一露底就潛水了

收皮啦，賤到咁。

去深圳飛
或者改期
你仲出到post即係未死得

你老母俾人輪緊

樓主講大話 要死全家 皇天擊殺

問正苦

8964

冇架喇 等死啦

屌
又律敦治婦產科啊？

大假喇
認真少少
重新作過啦

割包皮 香港都可以割

冇是咁的 0分 重作

走開啦

P牌

連仔做野啦

五毛 勿推 即block

無飛機你上連登問？ 你去問航空公司麻

on9仔
平時打風點咪點囉
死全家啦傻柒

你邊間報館架？文匯報定大公報？又想作新聞

即Block
不過大家小心 唔好輕敵

講地點，幫你google下

聽日差佬又cap圖 話你地殺人要填命
律敦治啲friend

P牌最多飛去大灣區

唔記得不推文

你都幾on9喎 仲用緊幾年前雨傘啲招數

咪撚再覆

低招到

唔洗醫架啦
因為on9係無得醫架
建議直接死左佢再投胎啦

但你今世願意做3毛
下世都係做番地獄鬼國人
係上面活係党嘅豬籠入面啦

想岀名方法有好多，唔好揀個最憨居

樓主上水講下自己有幾病/咩病得唔得
要去邊醫，有咩打算
睇下大家仲有冇野幫到你？

喂係政府唔俾你飛咋
乜機場d 人有話唔俾你飛走咩
有阻你飛走咩

請善用不推文回覆

坐鳩鐵啦

應該又係對家想引我地講啲刻薄言論然後擺上藍絲PAGE尻吹

樓主唔post, 身有屎呀

真

留名等走數

證明 有就即幫 無就一直病落去

雖然一睇就知樓主冇證明假膠
但佢提咗我哋一樣野的確會有人係咁
我哋係唔會幫佢哋解決到問題

所以
要更加大大力推文宣 推到上國際
叫全部人預早幾日換機場
永不錄用香港機場
令HKIA 蝕錢蝕到傻
加大壓力俾政苦！

on9垃圾post都推到8頁 仲要係p牌
連哥 求下你啦 肯做野未呀

三十萬喇已經⋯

去邊度呀？

真GE安排私人飛機比你
CALL我
已FC

死撚開！

目的地都唔講點幫你

做醫生無腦架

支那仔啲行文真係改唔到，扮咩香港人啫
坐膠鐵返你祖國做手術囉

3毛好柒

老坑P牌仔，睇撚穿你啦

樓豬依家唔駛做手術
但過多排就要

要做手術做咩咁遲先走

唔病咪唔使做手術囉

ON9

怨下你老母點解要生到你咁廢，要做3毛搵食

屌你傻閪 冇證明你話生cancer都得啦

成晚望住連登都未見過人好似你咁撚無恥

睇落你個手術都係唔撚使做㗎啦，做唔做呢都係得番呢幾日㗎咋，趁地淋啦仆街

有咩手術係外國做好過香港做? (我剩係知整容)

你去邊度做手術
馬來西亞？

成班人唔用不推文
係咁推呢個五毛po做咩

返大陸做洗撚搭飛機咩柒頭
死去搭你個高鐵啦

死左佢 捐d器官出黎好過啦

推個班全部p
知乜事啦

醫返都哂藥費

請大家善用不推文回覆

你幫人做手術定係比人做手術呀

出到機票 出到証明做手術 我咪出錢包架機你飛去囉

嗱嗱聲去支那聯。插自己兩野，包你藥到病除。

飛唔飛政府決定架

點解唔死咗佢呢？香港人均壽命咁撚長 醫療設備咁齊全

做手術唔係前幾日已經要去到 再檢查下㗎咩

垃圾閪 死返落你阿媽個閪到啦

拎緊料上藍屎page呃廢老呀?收皮啦屌你老母

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

咁你打飛機啦

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

懂不懂規矩呀

要飛外地
又唔係急症
改期啦
最多咪機票酒店錢
無計

資料都無 ching

5年前已經好多呢啲假新聞

又loop返同一招

假post 不推文

咁辛苦開左個account，咁快就自爆，俾d heart好唔好

收皮啦 呢到連登呀 你估啲人好似baby condom 咁on9咩

好低賤呀你

去澳門飛

612之後24萬極速升到30萬會然

下次出post前改改d用字
咁既書面語一睇就知你講開普通話
人地出糧比你 你咁撚hea 搞撚錯

垃圾，尻吹，早抖啦你

坐船

屌你真係諗過上深圳
咁你快撚啲死啦
醫返嘥藥費

有無西瓜？ 我想揾返樓主

P牌仔飛到未

過紅隧去律敦治生仔咪得囉

希希望你趕得到班機，然後手術失敗

善用不推文回覆

樓主應該係去泰國切鳩，做人妖。

P牌開第一個post 即比人block

我地夾返錢比樓主割包皮啦

Don't push

用不推文啦 仲理佢做乜鳩

咁你快撚啲死啦

笑撚死做唔到手術第一件事上連登開Post
打手做到咁撚低質真係死撚左佢好過

整容手術下話？

咪撚玩啦，香港醫療設備係世界頂尖
有乜手術香港攪唔掂？
如果真係攪唔掂嘅，你仲有能力上連登開post ?

都唔關事啦佢咁趕先嚟買機票 佢話買咗飛唔到就話啫🤷🏻‍♂️

聽日手術聽日機
笑大人個嘴

去咩國家可以醫弱智？

死撚開喇p牌

D 官媒係咪又上黎影相扮有人受影響

有圖有真相

笑死

上次就話搭地鐵面唔到試入大學
今次就話要做手術
下次又會係咩

得罪講句你有咩係香港醫唔到係第二到都好難醫 另外低級3毛收皮啦

收皮啦
係急既會唔會宜家開個P牌ac然後上黎問點做

樓主搵外國勢力醫病

你老豆老母遺傳比你既性病係唔會斷尾既，放棄治療等死啦

智障有得醫架咩

去勢手術,閹遲一日洗死咩

大家唔好推

冇證據收皮啦 屌你老母

快撚啲死啦咁你 冇得醫喇

學下打字先啦 口吻似足藍絲

政府封機場 唔關我地事
我地去接機炸

整容？一定要外地？

撘地鐵上深圳做啦 傻閪

食膠啦屌你老母垃圾新ac

死全家啦 柒頭 你有證明 我幫你做埋手術都仲得

fake

樓上屌佢還屌佢 用不推文please 有啲3毛又真係好可愛嘅 咁撚on9都得嘅

聽日都未必飛到啊

整容手術定變性手術？

他朝成功我地會永遠懷念你 將你風光大葬
多謝你為國捐驅 封你做烈士

完全封鎖

直接跳落樓咪醫得翻囉
Btw 咪以為轉做繁體字就唔會懷疑你條支那閪

唉趕飛機做手術
呢兩日都飛唔到
不了醫返哂醫費

不推文回應得唔得！

笑撚死係咪cctvb啲編劇開嘅post

去律敦治醫院產房

搭鳩鐵啦

樓主咁就收左皮

一問拎證明就收左皮，p牌仔黎講你都算柒

好撚柒呀死差佬 你老母就真係趕住做手術喇

大陸醫羅

屌你老母扮乜撚嘢呀藍屍曱甴
去外國做手術唔使早一個禮拜都至少三，四日啦
預正啱啱好果日？醫院個期唔係100%㗎啵

去深圳人民醫院做手術

今次做唔到咪下世再做囉

照入機場和你飛 聽日見

樓主馬拉人?

又係去律敦治生仔啲屎橋
有冇新招姐
由14年聽到而家啦 好悶啊

都唔夠連登仔戇鳩，咁都推上熱門

咩手術會咁突然做呀
整容手術呀?

咁撚on9就咪醫直接死左佢好過啦

借位
請大家善用不推文回覆

做咩手術要趕到落機即刻就趕去醫院做？

無圖 P 牌燃
屌你老母生仔無屎忽

你搵得齊俾大家睇
咩手術邊位醫生入院證明機覆
大家眾籌你去個飛到嘅地方再私人飛機又點話
香港人除咗錢無嘢多
搵唔到嘅話我諗習習都會俾$0.3你嘅

咁希望你快撚啲死

講野成個大陸閪咁
可唔可以尊重返你份job啊
臨時演員都係演員啊屌你

係囉 樓主拎出嚟啦
你條撚樣 屌你老母臭閪

佢割包皮

搭船去澳門轉飛機囉聰明
家陣等香港先有飛機搭咩
醒少少啦

Dllm你快d死啦

block 咪堆賤種一毛

甩P $100

趕住做circumcision ?

屌9 機管局
cancel flight係機管局決定
並不是接機/送機市民訴求

人工負皮，block，上一頁

既然點都唔得既情況下
首要做既野就係
1.致電機管局 怒屌佢為何係一個安全情況下要停機，
佢地懷疑會發生武力，係咪姐係有警方/間諜會破壞地方
2.去信林鄭/各政府部門，點解政府可以容忍元朗/警方 知法犯法，而導致你呢個無辜既人，搭唔到機，按照林鄭既性格，佢一定會心痛你，到時佢一定會幫你，所以你唔洗驚，如果佢咁都唔幫，你可以行出街貼上你既訴求，話政府不理市民死活，只顧面子，到時你一定鸁晒，大把人幫你

手術同機票 一樣都無
而家係咪睇唔起臨時演員啊

賺埋啲一毛都唔夠你睇病啦

自己做囉

屌你五毛

有無諗過係報應？例如成日上網作古仔，搞到全家百病纏身？

記得簽器官捐贈

如果真係去外國做手術
咁你應該係有錢
比多少少錢搭私人小型飛機（都係幾萬蚊，同手術費比無得比啦）都得啦
如果真係搭私人飛機 有其他閘口 就唔會比人阻到啦
如果你有錢 無理由唔知架

仲有呢
如果你真係有呢個問題 宜家呢刻既你應該係想解決問題
你係呢度開開post無咩作用架
唯一既解釋就係 你作野

講真唔應該block
block咗佢之後冇人屌鳩佢

正經野上連登問

我趕飛機去幫人做手術添呀
你又信唔信

完全封鎖再開個帳啦

深圳 澳門大撚把機位啦五毛狗
又block一隻

on9係冇得醫㗎，做手術都冇用

垃圾 醫返都嘥藥費 快撚啲去死dllm on9

屌

返大陸做啦，好撚先進架大陸啲醫療

宜家個機場我地話要封嫁？你問話事嗰個嘛

細觀人間，浮生之相，自始至終，變幻無常
未聞萬歲，誰保百年，此身脆弱，光陰易逝
茍延生命，草露一滴，朝尚紅顏，夕已白骨
無常風起，雙眼頓暗，一息不存，花容盡變
哀悼痛泣，回生乏術，送至荒野，黃土一坏
夜半煙嬝，白骨灰飛，縱留哀嘆，何濟於事

請善用不推文回覆

藍蛆又想做新聞？
講大話嘅即刻生癌死 自己身體都拎黎咒

政府害到你咁 死左要記住搵佢地報仇
一路好走 唔送

政府問題，你呢度出post做咩？
想分化就過主啦

坐快艇

721 612 811

大佬呀...專業啲啦...

屌你老母，割包皮駛撚搭飛機咩

又黎律敦治婦產科

整容手術?
急症就睇公立醫院

收皮啦屌你老母
希望你真係絕症死無葬生之地

無可能趕飛機做手術

手術有分緊急手術同非緊急手術
緊急手術你已經係香港做咗
非緊急手術即係等得
同埋你去到外國都仲要排手術室
根本你講o既一定係大話

作故仔都唔好用cctvb d 橋段啦

打999

無腦，你作故仔可以有邏輯少少嗎？

咁撚得閒開post既喂
同埋做咩手術咁撚緊要
包架私人飛機啦

.

你自己咁遲先買機票
你唔好話一個鐘頭後要去到美國
依家買唔到機票

你還有黨呀

手術都唔係今日去今日做啦
你去切包皮？
唔洗檢查咩，大部分都要1-2日準備
傻鳩

又block一件 thx

是但拎樣岀黎先啦

無機票 無証據 收皮

有冇醫生紙先

p狗

去過外地做手術嘅都知做之前要做好多檢查
起碼搞幾日
你去到就即做？
好撚真啊我信晒

去屌鳩政府囉
佢地叫停既

共諜

Block左佢算la

臨時演員都係演員 專業啲
趕住做手術仲上連登問點算
個故仔0分

唔洗醫, 毛主席係下面等緊召見你

冇就收皮啦 btw香港好多醫生都係專科權威 你有證明嘅 咪搞眾籌

圖都冇張收皮啦
我今日趕出trip簽張廿億既單都未出黎呀

完全封鎖樓主

弱智過大肚婆去唔到醫院

負皮 上一面

你個腦醫唔返架 你都無腦

你老母有人鳩座你封成個機場、咁去exchange坐嘞!

block得

弱智警犬
出嚟出係果兩三招
一係就自爆

真on9

做乜今日咁多on9 post

咪扮啦
一唔會一落機就做手術
2 見到尋日咁 尋晚就上左廣州啦
3 平時飛機都會delay 啦

總結 一係狗 一係0。5 加油 再作個故仔上黎

搭飛機返深圳割包皮？

p牌

302961真係咁趕就死返上大陸轉機啦

做絕育呀？

RIP

樓主好似係去泰國做變性手術

咁得閒係呢度問？

屌姐係冇啦
規矩都唔識學咩人上連登

你個P (雖然我都有）

乜野手術咁巴閉

係咪啲報紙佬冇野寫上黎扮野

( Show Blocked User - 小麥蛙 )

你就拿拿林過主啦屌你老母

飛得去外國做手術都非富則貴，有學識
點會好似你咁on9要上網問點做

恭喜你準備去見毛主席

狗話可以提早8個鐘。你有無提早？

有錢去外國做手術冇錢搭私人飛機

樓豬去韓國定台灣做整容手術？

#302961
此post已完
死3毛開account開到30萬

我冇左單10億美金既生意都唔會怪手足啦

Cctvb 新聞素材岀現了

下次記得開不推文回覆呀

Pull

去泡菜國做換裝手術？

我柒咗

咁你死撚左佢啦

屌， 你班友痴哂線

唔理佢真定假

咁人地都係想搭飛機姐

無得罪你地吧， 點解可以咁

善用不推文回覆 謝

sor9ry 你死你事，no one care

過去做提升iq 手術?
有咩手術要去外國做, 點解唔中國做?

去韓國割雙眼皮都要早幾日去啦下嘛
唔駛術前檢查?

根本由開post 果一下已經柒左啦
如果要趕目的地，發問格式應該係e.g. "我13號16:00前要到新加坡XX醫院"
而唔係幾多點前要上機

我強烈懷疑個P牌連飛機都冇搭過，淨係打過

講真你有證明籌埋錢俾你返大陸飛又點話
乜鳩都冇就收皮啦

三毛又做埋啲on9嘢 不攻自破

收皮啦
樓主開呢個post擺撚明就唔係想搭飛機啦
用下你個腦啦
想搭飛機原來上連登問就得？
連登航空公司黎？

用標題引人入黎 睇笑話

喂，連仔咁有心，開個不推文回覆，好心你地善用啦。

呢D垃圾post都響第一頁。

祝樓主早日康復。

香港都做緊手術
醫生正於機場急救
請耐心等候

Blocked
不推文回覆

笑了 你地可唔可以夾好計 唔好一齊出POST 呀 ?

一句到尾，冇圖冇真相

深圳醫院 齊齊享受大灣區榮譽

屌你老母，3毛都俾多你

咁就用咗你一日得一個嘅開post quota

18頁了，圖都冇張，我係P牌都唔信你啦
麻煩你幫幫手，冇野做就返屋企瞓覺，唔好出垃圾post啦好嗎

點解上到熱門 善用不推文

我全家都要做手術 都冇所謂呀屌你老母

又係p派係咁開post話有事叫人唔好搞機場，證明左一樣野，大家方向正確

比五毛你去做手術 靜啦

我真係唔信

返大陸做手術咪得
大陸有咩手術唔識做
不過記住要數返自己啲內臟有冇少到

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

推乜鳩